spellbreak pc版用唔到ps4手制？

各位清，我上網爬左文，又話可以ps4手制一插就即用到，steam無問題，但epic 就無反應咁

.用到但又好似用唔到 又好似用到 但又用唔到咁

唔好意思係細佬講得唔清楚，係epic既spellbreak用唔到

epic is shit
steam自家支援ps4手制就算隻驚本身唔支援